屌你老母費明奴全家身體健康長命百歲

條畜生...一腳射撚走咗我半年人工

費明奴好波

希望佢斷腳，又盲又跛去大陸做乞衣

買幾大

你自己買錯就咪怨人啦

利記贏是 100% 的波 若要生活好 勿買利物浦

巴黎有受讓你都買

樓豬又反手 明明贏左100k今晚請我去d2

去大陸好撚失禮？

做乞衣失禮

利狗衰過乞衣

3分1份身家

下次買利記啦 傻仔

巴黎受讓唔買等幾時

樓主今朝先比錢我去玩yoyo

打算賣單鼠去廁所
咪同其他人講

利不嬲主場王者

大陸乞丐比利狗更有人性

利狗酸縮味臭過內地行乞師

半年人工姐係1m？

係化緣師 乜野行乞師